有無人知花生入面粒的乜黎？

jer？
西？

試下射啲精入左 會生多粒花生出嚟